有冇唔油膩但又夠保濕／滋潤嘅潤膚露推介？

小弟本身手掌（手背冇事）可能因為成日用梘液洗手同酒精搓手液，所以就算係夏天都係比較「鞋」嘅質地，一到冬天就會變到非常乾，跟住手指好多地方就順住指紋咁樣龜裂．．

手因為要周圍拎野，本身小弟我又唔鐘意油膩既野搽到成身都係，摸到周圍都痴上啲油，所以冇搽潤膚露係手掌。但今年真係有６隻手指都多處裂開，情況幾嚴重

所以想問下各位巴絲，有冇啲保濕夠勁但又快乾／唔油嘅潤膚露推介？

精液

body lotion唔知
hand cream就Herbacin
我成日都出手汗 佢少少笠但算吸收得ok
cream搽上皮膚一定會笠 睇下多定少
個陣我返工返到手指手掌敏感
不斷甩皮甩到手皮勁薄
用佢好快好返

係咪呢隻呀？見唔係好貴遲Ｄ試下，但係佢係淨係醫得好你甩皮，定係連我呢Ｄ爆擦／龜裂都可以加快醫好番架？

同求，我係由細到大對手都好乾

用gel狀保濕精華取代hand cream

係呢隻
我個陣都有類似爆擦 手指摷哂皮
不過醫返好我就少用
夏天冇事我唔會用佢 因為有d潤 我都係怕笠
宜家冬天就ok

日常用body shop: body butter 我覺得唔錯
潤過普通潤膚露 唔笠
太爛就可以考慮用Aqueous cream

CeraVe

Aqueous cream 香港有冇得買？搵過下好似係外國野，仲要有幾款．．．

絲打介唔介意ｐｏ ＵＲＬ出黎？

Aqueous cream同凡士林一樣，萬寧屈臣氏就有...公立醫院都會開俾你嘅嘢嚟，價錢平，亦都係最好用

呢類 不過我唔係經呢間買
係醫生開比皮膚乾既老人家 溫和同平
好多護膚品都係用aqueous成份造

如果裂得好勁，可以搽少少娥羅納英H軟膏喺裂左嘅位置

無印出個支乳液好唔好用？

夜晚訓前後敷凡士林識下？

呢支呢，以前係澳洲見到搽主婦手好，以為好笠，無買過

返到後香港有人比我搽先知佢咁清爽

但香港好L 貴，但真係好好用，一d 都唔笠

唔帶手套

呢隻真心好用

直接aqueous bp la 30$ 450gram 萬寧有賣

利申 今日買完